
                      LUNA NUEVA.Hacer una crítica de esta película es especialmente difícil para mí. Desde siempre el género de los Vampiros me ha atraído de una forma que no he llegado a comprender.Y este film, combina el amor, pero el verdadero con las reglas de los Vampiros y los Hombres- Lobo.Luna Nueva ofrece un amor puro tanto del Vampiro y el Hombre-Lobo, así como de la humana Bella. Es por eso, que esta película es tan encantadora y comercial.
        
            